遊行完，李氏父子呼籲大家聽日準時返工

唔小心笑左

五大素球，李生都話唔洗諗